**Список недочетов, которые были выявлены в ходе тестирования приложения**:

1. Удается создать ордер с id = 0:

   - Отправляем запрос POST http://94.130.158.237:43587/api/order/create
   И вносим в тело запроса следующие данные 
   { 
   "id": "0",
   "price": "100",
   "quantity": "100",
   "side": "Buy"
   }
   - Ожидаю получить - сообщение об ошибке "Ордер с данным id создать невозможно"
   - Получаю - ордер успешно создан


2. Неточность в тестовом задании

   Для создания ордера необходимо указать три поля - price, quantity и side
   
   В тестовом задании указано, что для создания ордера необходимо указать только два поля - quantity и side

3. Получение 400 статус кода при успешном выполнении get запроса ордера

  - Создаю ордер при помощи POST http://94.130.158.237:43587/api/order/create
  И вносим в тело запроса следующие данные 
     { 
     "id": "1",
     "price": "100",
     "quantity": "100",
     "side": "Buy"
     }
  - Отправляем запрос GET http://94.130.158.237:43587/api/order?id=1
  - Ожидаю получить - информацию об ордере со статус кодом 200
  - Получаю - информацию об ордере со статус кодом 400

4. Происходит обработка запросов для получения ордеров с дополнительными параметрами
  (как существующими - price, quantity, side, так и несуществующими - test) 
  
   - Создаю ордер при помощи POST http://94.130.158.237:43587/api/order/create
    И вносим в тело запроса следующие данные 
       { 
       "id": "1",
       "price": "100",
       "quantity": "100",
       "side": "Buy"
       }
    - Отправляем запрос GET http://94.130.158.237:43587/api/order?id=1&test=44
    - Ожидаю получить - сообщение об ошибке "Поиск невозможен по полю test"
    - Получаю - информацию об ордере
  
**Архитектура приложения:**

Дирректория ScalableSolutions.src.test.java:

com.scalableSolutions.restTest - располагаются сами тесты. 
Дальнейшее разделение по папкам зависит от их URL. 
Например имеем API - GET api/order. Значит тесты для данной API будут лежать в com.scalableSolutions.restTest.api.order.TestGetOrder

com.scalableSolutions.restTest.preconditions - располагаются пред и пост условия необходимые для тестов


Дирректория ScalableSolutions.src.main.java:
com.scalableSolutions.restTest.ConfProperties - конфигурационный файл, 
который помогает работать с файлом conf.properties (например брать из него данные по ключам)

com.scalableSolutions.restTest.ErrorMessages - располагаются констаты сообщений об ошибках

com.scalableSolutions.restTest.orders.Order - необходим для корректной работы пред и пост условий тестов

com.scalableSolutions.restTest.dataProviders - место хранения тестовых данных, которые прогоняются в тестах

Дирректория ScalableSolutions.src.test.resources:
jsons - находятся jsons, которые необходимя для проверки валидности responses.
Например проверяем - наличие обязательных полей, максимальных и минимальных значений, 
возможные варианты значений по полям и т.д.
conf.properties - указываем конфигурационные данные. апример основной URL нашего приложения